Программа строит цепочку преобразования одного слова в другое. К примеру ВАНЯ-> ... ->МАША.

Структура папок:
	В папке frontlib хранятся файлы таблицы каскадных стилей Bootstrap и библиотека JQuery.
	В папке src хранятся классы для работы с дневниками, формирования графа и расчета
	В папке dictionary хранится набор слов который служит основой для построения цепочки, файл dictionary.txt, и граф, graph.txt, построенный на основе набора. Граф используется для более ускоренного построения пути (смотри Режимы работы). Набор взят с сайта http://www.graycell.ru/dict/4/22.html. 

Ограничения в работе:
	В наборе слов присутствуют только слова состоящие из 4-х букв. По этой причине программа работает только для слов из 4-х букв и только для тех слов которые есть в наборе. 


Режимы работы:
	Программа также может работать в двух режимах - использование предварительного графа и без использования предварительного графа.
	В режиме без использования предварительного графа программа строит граф на основании данных размещенных в файле dictionary/dictionary.txt.
	В режиме с использованием предварительного графа программа загружает граф который хранится в файле dictionary/graph.txt. Граф уже построен на основе слов из файла dictionary.txt.
	Режим задается в web галочкой "Использовать предварительный граф".